點解一個散仔可以輕鬆偷到2公斥貨咁犀利

呢單野咁揚 D大SIR爭住領功 咁易比個散仔偷到既 唔係好多人看住咩

咁大批貨，少咗啲唔多覺

唔止一個

警署警長喎
即係士沙
而家雖然冇華探長咁威
但呢啲人一向負責同江湖人打交道

起碼有2/3人同時睇住下話

佢係白衫士沙喎

元朗警區爆多宗警察醜聞，鄧炳強涉干預新聞自由，要警方出手為他護短，致電游說各大媒體的採訪主任，要求傳媒筆下留情。

2013年7月，鄧炳強時任元朗警區指揮官，警方處理一宗元朗水邊圍邨消防喉箱內藏毒案，一口咬定白粉為鹽，終止調查，保安主管不忿，保留證物繼續追究，經化驗證實是白粉(海洛英)。

2013年8月，鄧炳強離任元朗警區指揮官，獲鄉黑於小桃園設江湖飯局歡送，當中有「高佬和」曾樹和，民建聯梁志祥、民建聯郭強、經民聯王威信等。

2019年7月21日，黑幫在元朗大量襲擊市民，鄧炳強身為警務處副處長(行動)，被指包庇黑幫施襲，兩日前已接舉報黑幫吹大雞(招集大量人手)，警方回覆多名區議員時說已收到情報，有相應步署，當日最早晚上約七時有報案指有大量白衣人手持武器聚集並襲擊市民，警方說會派員處理，但一直沒有警察到場，其後元朗、天水圍等警署落閘，更掛起電話，停止接受報案，市民被襲現場多部警車經過但無警察下車等等。

入咗證物袋，唔mark 編號 ，又唔寫落list

最高級卒仔喎，膊頭無花佢最大，啲人鬼知佢做咩

緊係唔止一個人 肯定仲有下文
無上頭支援 佢點拎貨

光頭劉同埋大總統都係示沙

示沙係太上皇來， 幫辦做辦公室野， 一出OP都係示沙揸莊

肥沙 部電話呢？

請睇返 青衣白衫.gif

狗隊根本就係黑社會

睇住果d係咩人？ 你話呢？

士沙：我下個月見board，幫幫手當睇唔到

雞仔餅？

係呀

傻啦... 分贓唔勻先俾周O即.. 九成係條散仔分唔夠俾 D 阿頭..

天下黑警一樣黑!!!

咁撚大權

報細數落格,睇過鹿鼎記都識啦

或者上頭就嚟被查,推個細嘅去死先

即係有狗同黨幫手睇水同協助，大狗要捉多多內鬼狗

提提你
大狗陶輝僭建問題未解決！

邊個話佢係偷

成班分贓

AA+

應該係藍衫中最高(員左級)

根本警隊裡面就有保護傘
最後大佬唔知邊個

你講得岩，但係佢會著白衫

重以為睇緊無間道

pk 鄧揾d 靚賺外快

因為全部人都有拎，不過分錢唔勻咪爆出黎。

夠膽查落去 分分鐘毒品案金額大好多

因為啲細狗睇唔過眼隻大狗一條狗拎曬2 kg

所以督背脊告密

細狗：好嬲好嬲

又叫雞仔餅 蟹王

老散大佬來
實權分分鐘大過堆白衫

人人有份 永不落空

有花都冇佢咁惡，入面講年資，唔係警司都要忌佢幾分，反正佢就升到盡，好少會唔比面

Pk 以前自己拎唔少啦 但冇好似隻士沙咁比人發現

啲細既咁蠢咁豬兜

佢緊係又怒又震驚

鄧小強：好嬲好嬲

一個唔比人知就話難啫
一隊人你唔講我唔講大家分咗佢咪得

大把警犬爭緊大耳窿數, 偷d貨出來填數好正常

警長通常食霸王雞
而士沙就鍾意玩毒？

黑狗係第幾次販毒？

熟能生巧

阿SIR點會偷野
偷野果D叫做賊

警長wo唔係散仔啦

應該有更高人士牽涉，拆到出去新西狗指揮會唔會有份分成？

平日同啲拆家交收
就話同線人聯絡

Keep住follow呢單野點判

黑(警)吃黑

因為要轉移視線，唔係點比三隻大嘅走呀

士沙係可以喺警署約啲女上去著住制服無套扑野
然後射到周圍都係都無後果嘅毅進仔公敵喎

點會唔可以拎到啲毒

因為毒品放警局最安全

有「咖喱」汁😂😂😂

2公斤好多？
其實係你地未見過世面姐

應該分贓唔均或者得罪人

佢頑皮所以甘小

係唔係分贓不均，比上下篤上去

光頭佬咪係囉

4kg拎走2kg就好揚姐
成296kg 入面小2kg其實真係唔會覺眼
296咁零丁,會唔會本身有300,而家搵返2kg,仲有2kg?

頭呢邊
腳呢邊
50下
掌上壓

我都覺

可能係轉移視線，屠輝同鄧狗單野

同埋咁大批貨,一定唔會一個人經手
一定唔止一個人知咩事,成team都

其實係狗方高層同警嫂, 差雞開性愛派對的粉

一堆就交上去扮破案交功課
一堆就自用
一堆就賣走搵真銀

條老散太大咬食左老黑比大蛇份孝敬

你見過？

李桂華大把貨

一齊偷

做咩姐 知你撈粉威威啦

睇返王喜條片
popo 唔埋堆 最盡傷心柴退休
上到沙展一般已經跟左馬房
更何況時沙
分分鐘識幾個警司係同期

根本只係帶貨嘅艇仔黎

真係撈毒唔會上連登招搖啦

300 少2.1 邊道覺，唔通日日磅咩

個倉宜家磅可能得番幾十都唔定

直頭新入職有花都買佢地怕 罪惡根源

證物房果300kg粉晨早變晒石灰

有冇人知2公斤毒品 個個阿sir賣左有幾多錢?多過佢份糧?

升得時沙正常都會識得警司級
D 普通兩粒見到時沙都未必敢得罪

掃大貨之前扣起咗先都得啦，隻狗身上有2kg，唔代表剩係得2kg

可能唔係偷，係分到2公斤呢

殺人兇器都可以是是但但用手攞之後唔知去左邊啦

咁見習督察 大唔大過佢？

新入職朱粒 得罪沙展都大撚鑊啦
上到時沙 兩粒一瓣見到都要比面

兩個星期前批大麻唔知又食咗幾多呢

編制上大過佢一級
但實際上d 時沙惡到高級督察都未必敢撩

人人有份
永不落空

佢係腳黎

始終都係果句:當差發大財

如果單嘢查落去發現有其他狗都關事嘅話
隨時即刻close file 然後全部嘢推晒落呢隻condom 度

從來都唔信自己人查自己人會查到啲咩

大 咪又係咁黑

你睇721

我哋睇唔到錶果個咪總督察

游乃強咪警司

Mt vs 老屎忽
自己諗

因為大蛇都有份囉
家陣搵人食左佢

「冰山一角」

委任證就可以la

一球

上到督察個位你估仲有白警咩
冇<實力>點上
驚鬼你老屎忽
督察仲癲過警長
咁多直播d督察最西

監守自盜 話唔定仲有未踢爆

當差發大財

所以班防暴癲狗沙展無人控得佢地掂，踢你打你噴你

本港最大型販毒集團

人人有粉
永不落空

係

擺明派系鬥爭
一隊拉一隊

邊個同你講2公斤多
大sir 都未出聲

喺中國個微博用香港警察個名發表政治言論，話自己係 香港警察光頭警長，被嘉許果隻

咪士沙(雞仔餅) 囉，上去求小粉紅安慰到變大V 。

散仔最高級咪又係散仔

警長大定3柴大

你啱

每個散仔都獎兩斤

有冇睇過黑豹演果套曼克頓封暴

警署警長大

上星期起左296公斤市值1億5千萬
2kg 1球

明明係大Sir爭地盤做對方，可能又話係鹽

施恒咪督察 坐監中

多就唔多 夠你坐十年八年

我覺得條友有機會比自己人屈2kg粉帶係身咁正，仲要斷正

呢D老屎忽係差館入面實際上仲大過年資得幾年既幫辦架

如果係公墓員就明舊制老屎忽有幾難頂
雞仔餅係呢堆老屎忽 x 10倍

等於大公司，一個入職唔耐嘅經理仔，點敢得罪公司老屎忽，隨時比佢玩死你

呢個時候識玩就應該扮藍絲製造輿論支持隻狗

up 得出驚鬼你老屎忽呢句
你都好明顯唔知正苦生態
就算唔係公墓員都應該聽過正苦舊制老屎忽點難頂
eo grade 個D 都話幾年轉一次posting
但紀律部隊做黎做去都係同一個部門
去到老屎忽grade (我當三柴/時沙) 基本上至少1x - 2x 年經驗 + 埋左堆
而個班埋到堆既至少係三粒花以上

新人督察入去得罪老屎忽
到時直接搵佢上司既上司投訴
好彩就一世唔洗升 唔好彩就被人玩走

有冇睇門徒？

知唔知點解批貨會去咗高雄？

咁督察偷到幾多貨

咪係 一條友邊敢偷咁多阿講梗2kg 唔係2克 擺明成班夾手夾腳偷 點知比人篤爆咪搵個最低級出黎死 所以你話黑警幾黑暗

士沙係藍衫

No 白衫

偷錶偷現金
全香港最大既犯罪集團係-香港警察

屌，偷警署夾萬入面嘅錢都有啦

唔知最後銷毀係由咩部門負責既呢...

兄弟入面個個都食

唔信件事咁簡單

係撚 入面講階級 贏你一個grade就係一個grade
老散學人玩年資？實有方法呠柒你

296kg夠破紀錄+升職會唔會本身有2,960kg

好耐之前識d毒品賣家
好似話都幾多警察食
不過而家就唔知喇

D貨放係狗屋就最安全

其實佢哋好多都同當區負責人有聯繫

Dist Commander /A.Dist Commander 都要請教佢哋。

所以其實雞仔餅係好大控制權

最重要係佢哋同好多人都有聯絡

所以你明點解光頭嗰個可以咁聲大大

公司入面有得囉🤭
一層擦一層佢唔好彩

有幾何散仔做買賣😂😂😂九成有大粒黑狗

大眼搵你

西九龍又係陶輝！睇嚟佢腳頭唔係幾好

係Dist Commander都要請教佢

私人公司就係
正苦老屎忽惡曬
特別係紀律部隊

警署警長喎........

你出咗嚟做嘢未

警司grade 都要請教時沙？
我以為最盡都係去到幫辦呢d 中層

藍衫係前線行動嗰班
白衫係做Paper work多
要請教佢哋唔出奇 加上時沙同警司大可能係同期入

士沙會有機會做署理督察，見習通常唔會得罪佢哋

銀行笑話
有班賊只係搶咗二千萬
但係銀行鳩層就同傳媒老吹唔見咗4000萬
將自己落格2000萬推哂落班賊身上
班賊睇新聞講咗句：「呢個時勢都係讀書好...。」

今次就係被班又唔做嘢又唔讀書嘅撚樣落格

咪傻啦
上到時沙正常做左20年+ 識人 （三粒花以上）

新入職見習督察 得罪沙展都仆硬街
仲夠膽搞再上一層既時沙

我以林大總統做例
無錯 見習督察的確係大時沙一級
但我100% 同你講 搞呢d 老屎忽以後唔洗撈

或者成組人一齊做，咁啱佢keep貨

佢地連地政署長都搞掂埋, 點樣搞法

咪又係散仔

見到都當見唔到啦

散仔皇

可能分呢，每人2kg

士官長啦。唔算兵仔

士沙惡過一粒花添呀

Yes sir, thank you sir!

咪傻啦 你岩岩出黎乜撚都唔識
比老細點 你做夾心層架咋
就算升到上SI 你都要5年啦
咁撚易玩鳩到呢啲舊制士沙咩

過億, 當然鋪橋搭路上下流, 又考敬又分commission食唔足十成。比人做佢校正佢開門個時間, 應該衰梗。

即係林雪？

有個叫江先鐵

退休去咗攪夜總會

呢D陋習唔改 黑警永遠都係咁冇紀律

以體積計
2公斤貨其實唔多

警司都係幫辦上去

實務嘢唔及紅褲子

Pi隨時升大sir
升得時沙都4x
舊制55退休 我當有10年

基本上你上狗隊個網睇 升得最快個個郭蔭庶都要12年先由pi上到警司
到時都退左休啦

仲未計pi 咁樣被老屎忽玩 有邊個馬房到時肯收佢入去

得閒無聊搵個人出嚟祭旗啫
等D藍絲覺得佢唔係狗唔會偏私
搞完場大龍鳳咪又係繼續如常

你估冇其他人咩

隨時已經掉包變晒鹽

士沙 其實好低級的

其實咁多年都係咁
只不過以前仲有icac頂住

呂樂個陣轉換返而家既位姐係時沙
但佢當時勢力仲大過鬼佬空降處長

如果係證物房偷嘅話，咁多年黎有幾多冤假錯案，證物房無掩雞籠咁樣，啲證物隨時比人做手腳

分贓唔均 推個出黎咩飛姐
點會得一個有份

好奇一問咩係士沙？

4/15 但年資長

警署警長（Station Sergeant，SSGT

時沙有幾高級呀

樓主你仲讀緊書？

最高級個種警察散仔
唔好搞我後面 / 林大總統 / 劉澤基全部呢個grade

一般散仔係著藍衫
只有士沙以上先係白衫

士沙詞中，士指士官，沙指沙展，加上警署警長的英文簡稱音讀與中文意思不謀與合，因此俗稱為士沙。

計grade 唔算高級
但如果你識人做公務員 可以問吓佢地部門d 舊制老屎忽有幾惡頂
時沙大概係個挺老屎忽再惡頂幾倍

做野hea咪俾人偷到囉，成班垃撚圾

屌，見到依單嘢我諗起依個笑話

廣東一伙劫匪在搶劫銀行時說了一句至理名言：「通通不許動，錢是國家的，命是自己的！」大家都一聲不吭躺倒。劫匪望了一眼躺在桌上四肢朝天的出納小姐，說：「拜託，請你躺文明些！這是搶劫，又不是強姦！」出納小姐說︰「習慣了，一聽趴下，我都是這麼躺的。」
劫匪回去後，其中一個新來的碩士劫匪說，老大，我們趕快數一下搶了多少，那老劫匪（小學文化）說：「你傻啊？這麼多，你要數到什麼時候啊？今天晚上看新聞不就知道了嗎。」（這就叫工作經驗，這年頭工作經驗比學歷更重要！）
結果，第二天新聞聯播報道銀行被搶了一億，劫匪數來數去只有兩千萬。老大罵道：「媽的，老子拼了一條命才搶了兩千萬，銀行行長動動手指頭就賺了八千萬，看來這年頭還是要讀書啊！」

高級過林雪

D人話見習督察都會比D老屎忽時沙玩
咁督察或以上應該唔怕得罪佢地啦掛？

因為出事呢d缸瓦隨時可棄
你幾時見過膊頭有花要落水同d三山五嶽既人交手
食飯，拍膊頭就有

Btw... Condom 仔

唔完全係咁
而係讀書人攪唔掂江湖嘢
要靠啲毅進仔

毒品調查科點解會知道酒店個位?個士沙擺明無間道比班黑社會報串啦，黑警知道酒店位置，咁啱示沙又出現，身上又袋住2kg冰，有冇咁巧合?

前排個單幾億毒品案佢都有份破，士沙擺明做唔到野，通水不力令班大佬跌幾億，緊係要過返個士沙一棟啦

幾皮野人工逐啲逐啲偷證明房啲毒去賣?偷得幾多?偷得多遲早穿，唔好玩啦

其實最後呢啲貨會點
銷毀？

建議手足你睇左王喜講狗隊點泊馬房升人先
18:11開始

散仔分4種
冇柴 >一柴 >三柴 > 時沙

基本上唔識人既散仔就係做夠18年拎一條柴
然後等咬長糧 （類似上個月醫院被人影 個肚腩大到波咁個個咁）

要升沙展要有人推薦見board
如果冇人事關係已經
更何況再上一級既時沙
而一般上到時沙已經講緊做左2x年以上

去返另一邊幫辦條隊睇
正常做2x 年又拍啱馬房就應該警司-高級警司
明日之星 例如振美 / 陳俊燊既話
就會係總警司 / 助理處長

普通做到總督察快極都10年以上
如果同時沙有牙齒印
人地直接搵警司fd 出頭就自求多福

銷毀幾多 個量真係無人知

答案只有一個 分裝唔勻

我覺得唔係你哋諗得咁簡單
我覺得個散仔係畀人屈嘅
近呢一個星期不斷出現popo內部有一啲popo比人拘捕
你地諗下上個星期發生咩事
除咗陶輝之外
仲有幾個高層都畀人發現到有僭建或者其他問題
為咗保護你幾個高層，但係又要維護警隊公平公正執法，大公無私嗰種假形象
咁佢哋咪唯有交幾個散仔嘅人頭

其實咁樣做係一招好無敵嘅招數
而家成個世界都咁憎popo
就算佢再大聲話自己係俾人屈，賊贓嫁禍
根本都冇用因為出面嘅人唔會同情佢
亦都唔會相信佢
所以你哋問嘅問題問得好好，根本一個散仔冇可能有咁多毒品

THX巴打
一陣睇睇

BTW大學生唔係一出黎就可以考見習督察咩？
好似鄭柏林呢個仆街
2008年做見習督察
而家已經係總督察

佢而家先34歲
應該仲有得升

佢只係拆家,大SIR先係貨主呀.

直接隊撚左個警長
再加埋D紅媒幫手
想淡化屠輝同其他黑警高層0既罪行

呢班黑警做嘅野真係黑社會一樣

冇錯
呢個就係我一直諗嘅方向
但係冇任何證據證明到我個方向係啱

我諗最大個問題係
就算佢哋真係要砌求其一個散仔嘅生豬肉
佢哋甚至連安家費都未必會畀
佢哋真係切咗個散仔嘅生豬肉
個散仔都唔夠膽同傳媒爆料或者同市民講佢係畀人屈
周圍啲人只會話佢抵死

平時都喺一半交數 一半落隔

1. 我講督察個位係指同期一齊出班
想升得快就一定係入便衣 / 重案個類
真係普通行咇行十世都未入有得升
升到時沙= 泊啱馬房 = 有人脈
咁搵返同期入馬房個d 督察正常至少都警司
就算總督察都唔敢撩呢d時沙

2. 鄭柏林34 三粒花就真係明日之星黎
呢個速度將來起碼係助理處長

果個叫肥沙
佢仲係警長，下個月先係見board升士沙

點會係一個人吖？

其實套戲道具方面有bug
constable 姐係 police constable (PC)

叫個大學生同黑社會打交道

即係光頭警長，你睇佢件衫咩色

風土病

江湖人係邊度人？

老黑呀
撈家嗰啲

15:30
肥沙：我下個月見時沙

冰山1角黎

一隻狗點拎2kg呀...
上面冇人睇到 我就唔信啦

你地唔好笑撚大人個口啦
過左bar兩粒一瓣已經唔撚驚咩咋
之前好似有一單係有個幫辦襯個咩咋搞退休宴既時候帶一隊兵去拉曬全部人, 話佢地冇申請搞飯局

細既攞2公斤、大既攞10公斤，個個咪得囉

你又知本身發現個時有幾重，分哂豬肉帶唔走個啲先上新聞咋

問黑社會借貨拍完戲，再還返？

無論點煲大返陶輝同鄧狗單嘢就夠

世事都給你看透了

一隻比人捉到姐
仲有好多隻走甩左

次次都有人偷啦

係今次分唔均 俾人踢爆

你估佢係咪第一次做
熟晒啦 係今次捉到

因為大Sir輕鬆攞咗10kg

西九龍指揮官又會咁岩係陶輝

鍾雅倫帶隊
可以個散仔比佢老屈多咗份量gwa

呢條仆街死癲狗基佬

散仔grade最高級渦，白衫都要比幾分薄面佢啦

成日覺得啲防暴隊清場時,佢哋情緒好似受安非他命影響

所以佢咪個戇鳩仔囉 衝出黎柒
兩公斤生粉咩你估

你點知的

呢到咁多阿sir

其他部隊唔係都係咁咩
一粒會忌三柴3分

警隊文化嚟，拎嚟砌人生豬肉/轉售圖利

2公斤值幾錢？

平時d 白衫都唔敢屌示沙啦
對外就係靠呢班狗

成班友串埋, 一早搭好晒路, 搵條散仔去散貨, 大佬就後面分錢

點可能一條散仔咁神勇又咁叻仔咁容易攞到貨又識幾時去邊度交收

如果條散仔係第一次, 咁就似係投名狀居多, 點知有內鬼報串衰咗, 睇吓條散仔會唔會自己頂晒

白衫係靠D員佐級做野 所以見直播佢地成日都唔聽指示就無晒計
同埋受訓果時 見習督察都係比D沙展做教官教

十個咩渣，九個人渣

你都識講退休宴

如果好似上面咁講又話咩咋同警司同期所以互照
邊有人搞膽搞呀

呢2kg都可能係報細數

你以為拍戲講到d督察、警司甚至署長級都有份犯案個d劇情真係吹出黎既咩

呢個得兩公斤咁少似自己啪,大貨喺上頭

內部狗仲會分派呢
話唔定a食b

果然有同黨 又拉一隻

諗都諗到啦
以前啲人充公完嘢可以帶翻屋企

估中唔止300kg

散仔最大粒 有人脈有經驗有權 山寨王
一兩粒花文官震撚到咩

出黎既幫辦 無牙老虎黎
啲沙展出事 咪搵佢地頂
啲老細有order咪又係佢地食
根本避得就避
一定唔會擺款 士沙好難升

等睇幾時深感遺憾

仆街鄧：冰糖黎架

認真
我覺得唔出奇
次次都失控癲撚左咁
係咁吠同鳩叫

狗都不如

好多黃絲其實一直唔信黑警有殺人
今次呢單係震撼彈
販毒廿幾公斤好大機會終身監禁
殺人又係終身監禁
做得一單點會驚做多單呀？

又會突擊搜查就中

用個頭盔裝唔裝到2kg?

推

大sir係屎忽鬼
比鬼屌屌到入美藉
屎忽窿藏毒夠效率

巴打你做咩跟住我

鄧匪強本身都係罪犯
佢應該拉咗自己先

起佢帶領下
香港做金三角

可能賭外圍，欠黑幫債
班狗成日賭外圍，輸錢比人影大頭
身邊有隻！

冇錯呀，平時嘅日常行動其實好多時都要靠嗰啲老屎忽去打聲招呼！基本上雞仔餅真係好似土皇帝

販毒搵大錢
殺人賺得幾多

完全正確，尤其是啲舊區。你估真係咁易管理咩

話黑警係賊同黑社會先做真係無錯

只可以講上面個巴打唔明狗隊個d 19風氣
無錯 大一級係真係大一級
但都要分返散仔內部 督察內部 警司內部
而且升得時沙多數搭到線去警司級
普通幫辦搞時沙同捉蟲入屎忽玩自己一樣

驚世販毒案再有警員被捕 消息指檢獲23公斤冰毒！

照常理估姐
唔係既話點會次次都出黎話「歷來最大」
用下腦諗都知

但隻狗唔會坐十年八年

而家係咪少咗十分一？

轉移視線 幫陶狗擋擋
你地都無再講陶狗啦

陶狗 地政開咗波

買賣點睇都搵最細的做

2kg碎料散貨咋
隔離23kg呀
隨時仲有個大倉未起到

集團式經營

同埋714 721 出現黑警/白衣人因為血壓心臟問題暈低

831 同前幾日,黑警嘅智商例如推當拉或者將封鎖線帶插喺牆上

好道友feel

講中

証物有咩用

驚 = 黑，黑 = 驚

黑強推幾件散仔出黎死想分散注意力姐
梗係保住自己僭建單野緊要D

呢個post 好搞笑
好多連登仔好似好了解狗隊內部文化 白衫對士沙態度

究竟有幾多個警署警長？

學鄧炳多話齋 鹽黎架
屌你老母係鹽就同我吞晒佢

大把mon post狗

係25公斤

醒小小
佢地洗緊太平地
認為「現行機制」可有效監察警隊

如果我係政府
我會捉啲黃底警察黎食呢啲罪
一可殺雞儆猴
二可捉埋內鬼
反正媒體我話係就係
你地永遠唔會知答案

好似個打劫銀行笑話咁
經理報大數中間自己落格
呢單咪報細數中間自己落格
從來無出現過嘅野

好有頭腦

一睇就知係狗咬狗啦

毅到盡頭便是惡

表面上就係
但你試吓得罪班有後台，炒唔到，跳盡pt嘅老屎忽丫
就算係aco都可以玩柒你
而且佢冇嘢輸，你點port都冇佢符

大把冇案底古惑仔去考差人同柳記啦

毅（偽）

反黑拉到毒品案，上庭要拎毒品證物，所以會keep起一成貨，上次300kg，一成就係30kg，上庭跟本用唔晒咁多，so大家分下餅仔幾好，跟本成個西九由上到下都唔乾淨，鄧pk震驚佢老母咩，常態黎

Sounds like beginning of series of POPO internal dog fights!!
More exciting than TVB Series....

洗底姐
做個樣話比人知會揸正黎做
關家榮？英勇囉

其實點解當年佢唔駛坐監？妨礙司法公正喎

夾埋無咗25公斤

唔知幾多流左出市場

我唔信2件散仔有本事偷到幾包米重量既貨

大力推比多D人知 SHARE出去

細既先惡 高層反而係紙牌

其實以前邊有最近呢幾個月咁
走私又好，掃毒都好
隔日就冚一細單，三四日就冚一中單
一頭兩個禮拜就冚一大單
啲差佬老散不斷見到咁多錢，個腦就自然會轉快咗
但今次個重點，唔好咁天真
點會咁橋啲差佬喺房裡面，個偷食差佬揸住賊臟自己行入嚟斷正
好明顯都係公安部整個監控／情報網收晒風
所以我奉勸各路人馬
以前冇被捉到嘅嘢，而家係極度危險

柳記正仆街 同狗冇分別

要問劉華

諗起鹿鼎記,二一添作五

又係既
上年D OT錢咁撚和味洗大左還唔到
唯有走去賣毒還街數

4大探長其實都唔高級
同光頭警畜差不多

同黑道交涉, 拿孝敬, 要人頭扮破案都係屎沙經手